武唔武漢都好，記住不分化，兄弟爬山，各自努力

我認為我地香港人可以支持武漢遊行